點樣嘅女仔最吸引？

如題想學野

大波

屌佢老味

愛笑的女孩

我女朋友

1.) 連登絲打，有共同話題

如果共同話題係連登 咁條女都幾無內涵

靚 長腿 s女 斯文 有品味 玩得 叻 識煮野 唔功利貪錢 姐姐 etc

我可以行埋一邊先

笑得嚟好 charm 個啲

哎喲 so sweet

好高要求啊

傻更更
成日笑
最緊要靚女

淡妝
小小村姑味

Chloe 係咪絲打？

最後個句

隨性都真係幾吸引

正常樣都得嘅，傻更更又成日笑嘅柒頭只會扣到負分

啱啊

順眼 搞笑（易傾得埋 平易近人個種） 鐘意笑 有知識既都好吸引 話題唔係靜係飲飲食食 追韓星個隻

鍾意笑我中意有墨水嘅人

短髮大眼高妹

處

我老婆

我女朋友 好鍾意佢
一望到佢就好開心 好得意

有鳩既女仔

呢個我中意

冇可能有齊

識得理性思考 講道理

今晚發夢個陣就揾到佢架啦 唔洗擔心

準備一世單身

會同我分享佢啲野 成日笑
信任我 傾到計
冇接觸過嘅會嘗試了解再同我傾

但係我追唔到佢

性格好

你老母一樣咁就正喇

有身材 靚女 性格好 有家底有錢

短頭髮笑得靚

有點貪心喲

性格好 大過我
身材 樣 唔需要特別靚

大你十年得唔得？

姐姐妹妹都可以
S女 M女 都可以
性格好 傻更更仲好
但傻得黎上床要淫 笑得甜 Er
鍾意狗 有愛心 可唔可以要埋大波

Your face your fate
醜就摺埋

不要說了

我諗人地應該都唔接受
就算我肯

得唔到嘅最吸引

So true

傻啦
四五十狼虎之年
最想你餵
唔係乜嘢叫小鮮肉 佢地想食囉

淨係想食囉 拍拖就……

十年還可以 大過11年就

一早預咗

自信

鍾意笑 sportive 馬尾

可愛
有主見
獨立

最重要靚女

專一

肥嘅話係咪可以摺埋

眼鏡娘

短髮

開朗
心地好
白

人如其名

有頭腦仔真係吸引到爆!
唔smart的女仔 e.g. 講野要講兩次先明真係好難頂

處
樣正常
性格正常(起碼唔會有咩病咁樣

56kg

156cm 56kg 即係少肥 acceptable adorable
不過同張圖唔match

樣正常 屎忽翹

有靚腳

大肥喎 160 56都肥啦

同女人講道理

靚女
大波
處女
瘦底
讀緊u
18-22歲
識煮嘢食
會講道理
又識講笑
唔貪錢
唔口賤
唔會性冷感
少男性朋友

最重要係
有齊呢d女神級條件但唔會嫌棄肥7毒窮矮嘅連登仔男朋友，仲要剩係愛佢一個

唔好話畀人你係排骨一推就冧啦

爆牙果隻

笑時可愛/甜
唔笑時索/小小冷傲

屋企有十幾樽墨水點睇

利申玩文具

笑得甜嘅女仔
有啲女仔明明唔係咁靚但係笑得勁甜都會好鍾意

唔睇新假期
最憎啲女成日去試新假期介紹啲咩隱世美食

唔好盲目追星

最好唔食煙啦

有政治立場

唔打5p字
保女幾正都好
打5p字真係好難頂

156 56kg
死肥閪黎架喎

56真係好撚肥嫁
一定係有肚腩 對腳又粗個隻
除非係做開運動啦

順眼 性格好 長腿

睇新假期係用黎tag你架 你估真係會去咩

166 56 就正
156?不了

唔盲目追星
聰明
長腿

強悍

好似我女朋友咁最吸引

鐘意我 對我一心一意
接受度高

164 54

以前有條女就係156 56kg
有少少肚腩 大波 白滑
不知幾撚正

最緊要有錢

求ig

大波淫腿樣靚聲甜專一淫底
可以無套中出一百連發 千衣百順等等

如果個女仔好理性呢 傾計會質疑埋你邏輯論點嗰啲，巴打會唔會反而驚咗

啞既

樓主

叫我？

咁中叫連登班垃圾情何以堪？

我女人行行企企已經引死我

呢啲唔係叫理性
同埋多數鍾意話人無邏輯 其實自己先係

個個人標準都唔同
問你冧嗰條仔最有用

我都忘不了你

175高

我冇品味又唔叻唔斯文腳又短

唔上連登

我隨口up 我跪玻璃喇唔好嬲

隨時張開雙腿

我女朋友咪最吸引

睇開英超嘅女人
同我一齊睇波

有個性既女仔一流

唔緊要啦 我要你得唔得

淫底但成世淨係會俾自己一個屌
好善解人意又靚女但冇男性朋友
大波長腿但要隱藏得好好除左自之外冇人𥄫
肯一齊捱窮但屋企有上下錢有幾層私樓
識好多野但又唔會嫌棄自己蠢
接受到男人叫雞
後生
諗到再加

ladyboy

唔好唔啱心水就完全唔出聲
樣順眼
性格好

你真係好m yuk啲就跪玻璃

望住我會怕羞既女仔

笑得自然，

人地講野要望人，但又唔係叫你望實個人，間唔時轉移下視線

唔好自己講野，人地唔俾講

溫柔聲線，但唔係姣

我女朋友同老婆

頂比喻嘛

156cm 56kg 應該都唔只小肥

166 53

Elkie磨牙

[quote]大波淫腿樣靚聲甜專一淫底
可以無套中出一百連發 千衣百順等等[/quote 千依百順

表示無對像 純粹呻下吟

同我有默契，一個眼神交流已傳遞到好多想法咁

姐姐 識諗野就夠

激嬲左人 點算好

點樣嘅男仔最吸引？

人哋問女仔,你喺我心目中係唯一嘅女神
你是最好的 你知道嗎

ummm
有酒窩 高 有小小肌肉 講野好好笑 佔有欲強 有時會呷下醋

真心愛一個人, 後面兩樣好基本

利申：客觀條件一樣都唔中

其實我都認同 可能因為之前遇過嘅唔太係咁

有智慧

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

我女朋友 傻下傻下咁 成日笑
第一眼見佢已經好吸引

嘿嘿 我個男朋友盪失路

Aka個類？

肥就既就算集齊上面講個d咩鐘意笑 短髮 村姑 大波 處 聰明 有錢 都係死
因為肥

張圖46kg就算唔多

有愛

單純都唔錯
3份單純

+7份大波

會鍾意我嘅

唔知點解覺得你呢句好可愛

咁你接唔接受到佢做過雞？
同你講9成女都一定接受唔到自己男人叫過雞
除非條女自己都係雞 咁就唔會介意

找對的人

好聽呀
安慰自己嗰個只係蕩失路

姐姐

開朗 鍾意笑 細心

得

香

開朗 笑點低 但有自己的想法

send呢首比人會有咩意思

識得體諒

你咪冇邏輯
佢又真係冇話錯你
完全唔知你點有呢個結論

不過呢d女通常都好撚惡
踩著佢條尾就攻擊返你十下

傻傻地咁嘅女仔好想保護佢
但係唔係要智障女

可以有咩意思？
失戀嘅時候安慰下人

首先食煙係必須既

第二要係有靚既四肢啦, 最好又白又滑, 唔夠白都得, 不過要滑

有無波都唔太重要, 不過最好有B至C Cup啦

樣呢, 普通樣或以上, 長直髮就OK啦

食煙呢樣野呢, 斯文既打扮, 即係OL裝啦, 最好係食呢幾隻Capri, 綠色Vriginia

不過其實我比較鐘意女仔著短裙波鞋既, 因為活潑d, 但著波鞋, 要食8mg既萬寶路啦即係冰萬, 黑萬, 風萬個d, 黑冰個爆珠都OK架, 爆珠既8mg萬事發都OK架

P.S. 我唔食煙, 都唔鐘意食二手煙, 但覺得女仔食煙好charming ja

張寶怡 新垣結衣 咁

哎喲 有人讚會飄飄然

可能佢個 Google map 壞左

我好想中意香嘅人

你似乎幾易氹

叫咗個傻妹唔好用Google Map, 成日都錯

乖、靜、高瘦、包面

好唔中意人食煙 尤其女仔

哈哈 都係架

個個傻仔嚟

你講野有d似我gf 祝個傻仔快d搵到你

哈哈 多謝你啊

其實我都唔鐘意人食煙, 不過唔知點解想搵食煙既女仔做女朋友, 做老婆姐 甚至大左肚, 餵人奶都要食煙

認真返, 你開post話想學野
不如你介紹下自己, 大家睇下有無咩可以改善？

頭盔：每個人都係獨特嘅, 無必要為咗人哋改變自己

其實我都係屎忽痕 r下水吹
想睇下你地男仔係鐘意啲點嘅女仔
我係個癲癲得得嘅人咁囉

每個人都有po癮 明白嘅

對我有興趣既女仔

其實所謂客觀條件喺愛情嚟到嘅時候就會通通拋諸腦後
癲癲得得講得好聽啲就係大情大性 、性格爽朗

屌 無人理

係啦 理下你囉

啱啊 最緊要遇到個有feel嘅人

又話學野
咁學唔學呀

癲癲得得都幾好

真係惡死

係囉咁惡架

多謝

成日笑
唔開心會同我講
唔洗太高 差唔多160
長頭髮
多野講 幾聰明 心地好 乖乖女
唔大洗

好似講緊我個ex

你身邊無啲好仔咩？定係你又唔要人地

我自己靜同嘈都得
所以唔介意女仔靜定嘈
但有時覺得靜既女仔氣質d

對我黎講，女人只要有閪就得

好少人會明白呢d癮

其實佢係我食一支, 都想即刻同佢打車輪, 如果食幾支 我會址晒, 即刻想同佢扑野

如果真係搵到食煙既女朋友, 必定精盡 同埋應該會好快會搞大佢個肚

無啦我無唔要人地啊冤狂啊

#199 1999
好可惜 你嘅理想型係ex

太靜唔講野會口臭

每人都會有自己中意嘅野架嘛

就俾你班連登仔欣賞下
眼看手勿動

點解會有5個負皮架

要瞓教lu各位晚安

千其唔好講太多

因為我地太5P

係咩

同傻仔喺夢中相遇
記得提佢唔好用Google Map啦

如果傻仔好樣衰咪大獲
如果到時真係遇到一個人 話佢冇用google map嚟搵我 個陣就真係驚啦

其實自己鐘意咪得law

唔好講咩話會生cancer個d呀, 大肚食煙對個B唔好個d 咩餵人奶唔好食煙個d呀

我全部都知架, 等於食M記無益, 你地又走去食咁解ja ma

最緊要為自己決定嘅嘢負責任

有j

無錯, 如果真係因為食靚靚老婆既二手煙而生cancer, 我唔會怨任何人, 反而會叫我老婆係我面前食多幾支, 等我可以係最後都可以欣賞佢食煙既美

大肚食煙既問題, 我相信如果煙民係大肚個時介煙, 反而可能會影響心情, 反而會仲影響個B呀. 其實好多人大肚都食煙, 又唔見有問題

正

就算樣衰都係整定架喎
你唔要傻仔啦？

當你同人熟左 會相由心生架

唔著衫，多閪毛

中意笑，女仔笑永遠嬲唔落最吸引

戴眼鏡，白，有點蠢

我要啊

傻仔一定會係好人

咁早起身？

考試啊

你都咁早嘅

教書
考咩試？

得唔到既就最吸引

做一個有靈魂嘅人最吸引

講我？

168 52

感謝讀者 你在灰暗中 提供笑話

教咩書啊？今日考中文

普美的搞笑
夏榮的樣
恩地的性格
女神的身材
初瓏的聲線
南珠 的笑容

同特殊學童一對一上堂嘅教學助理
絲打仲係好細個？

講漏左 手指腳趾要靚

其實我真係

你人咁惡 又鐘意標籤人，笑人同鬧人
個靈魂好髒

教咩年齡架
我仲係中學

試下唔好咁完美？

鐘意我嘅女仔

我諗佢都係盪緊失路

絲打做自己就夠啦，發掘下個人長處同興趣
多啲自省 改善自己。
個個人覺得吸引嘅對象都唔同，不斷因應人地而改變自己 好易迷失

笑得甜，有酒凹。

有時候會比五官標緻吸引。

當然性格好都重要。

返工仲有冇遲到

你真係佢？

直覺話我聽你有j

著衫靚/似女仔，少少主動

你啲直覺太差。
你嗰日著深藍色冷衫 黑色袋好似 ，企係列車接駁位

例子:新垣結衣
完

唔化妝都靚既女仔

我開心左成日啊個日

有jer

你地識架

知道

more details

短髮/中長髮，戴眼鏡，高冷，女王 最正

手指靚真係好吸引

見到用靚靚手指渣主支煙，美感即刻大升。

好後生
教緊小學, 遲啲可能教大學

我中意幼稚園嘅

不，萍水相逢喳

好正喎

一個敏感又識照顧人既女人
最緊要夠細心
同埋唔係個樣正常帶得出街唔會比人笑食豬西就得

專注做自己嘢

絲打侵埋我去行山吖

係幾可愛嘅

對啊

打風關係, 早咗幾個字放工

靚女

溝唔到既女

就嚟掛八號啦

無公主病 溫柔 愛笑 知道有啲野返屋企先講 唔好太肥 同埋唔好太高(我生得矮我都唔想 )

本身約左人食飯, 唯有取消

咁差不多考DSE未？揀咩科？

包面最可愛

下年 讀歷史

wow, 最敬重啲讀文史哲嘅人

救命繼續吹囉

作為理科人, 覺得聽下故事就ok
要我考試就不了

理科 不了 數學 不了

多啲落學界蘭桂坊, 可能搵到你嘅傻仔

咩係學界lkf

落左好多年啦故嚟架咋 呃人架

自修室

唔該

我第一個女朋友真係自修室識

哇認真呢 好想聽details

等阿叔我又落去碰下運氣先

直率、真誠、鍾意笑、搞笑、玩得、傻更更

I love you

一陣俾人趕走話你阻住曬

無咩特別咋嘛
社區中心個d黎
大家成日對住成班都熟晒
考完試咪溝佢
Btw 上面絲打唔理我

做咩歧視阿叔喎, 博士生唔可以去自修室咩

哇 博士生

輕鬆溝

我都係比較習慣一個人行山 之前開個行山gp 好快我就quit 了
你可以join 其他人

好啦 希望可以再撞到你

高考數A

即係會考？

AL
會考係CE

有錯輕輕屌

會考都係A

希望可以再見到你

係出面啲機構 做多啲義工 有機會嘅有機會嘅

我有做開架
不過係我住個區
Search下銅鑼灣邊度有先

靚女大波高挑呢啲愛黎扑嘢姐

真係正既

正常樣或者小小靚
咁點都要有少少波先係女人
傻梗梗 中意玩 係咁笑

呢挺最吸引我

Mk

樣會走
身材會變
但係笑容係一世既

見過個80歲婆婆
笑得好靚
佢本身有笑眼同真心笑

乜你又入黎呀
想吸引邊個呀

笑眼真係好正好正好正好正

我追曬全個post架

笑，係就係好易吸引人
吸引到都唔啱

Adore

點樣嘅女仔最吸引？
會同我講加油既女仔

博士生
唔好玩啦

加油

矮嘅女仔

曾幾何時覺得係

佢

聰明 、有腦嘅女仔
Brainy is the new sexy

我無

如果我係男仔 我會好想一野衝過去攬住矮嘅女仔

我都無

你get唔get到

鍾意個個都叫矮妹

即係點啊

你成個cm都好灰

都話我蠢㗎啦

矮妹係好麻煩的

想搵返今日係地鐵同我講加油既絲打

即係咁

正呀

原來

嗰陣見你毒毒地，又係咁掃whatsapp 好似又冇響。覺得好慘咁 又咁啱見到你覆post 話第一日返工，好緊張。 先留低一句加油

點知原來係你，串過乜 又冷血
所以算啦，唔使再記掛

點都要講聲多謝既

連登ac俾人睇晒係咁架啦

我嫌人哋唔夠聰明, 叻嘅女仔又嫌我蠢

小小魔女同你在灰暗中好似好花生

係啦係啦
笑飽佢啦

博士大佬喎

無事嘅

識好多好champ嘅Prof都單身
我依啲小薯算係咩

開學界蘭桂坊溝番件

去

三年一個Generation Gap, 我同DSE妹妹已經兩個Gap

今日既心情好似而家天氣咁

你在灰暗中

兩個gap

可愛就夠

最基本

好想met佢塊面

唔做作，心地好

我會喊

大波，白滑，細粒

絲打幾時貢獻塊面俾我地搣

已經成日俾人搣 好痛

聽日使唔使考試？

要啊

Lm